五毛繼打壓社工後， 下一個就係網媒

好快將運動所以前線既人打壓
連登仔將千正評支持

好快就攪鳩記者